[勸世]毒撚，唔好猶豫，請立即叫雞

見仲有d post仲喺到
討論係咪好仔無拖拍，
咩唔同唔愛嘅人扑野，
心諗你地唔好咁痴線啦，
你人生好撚多時間，
有好多時間俾你談情說愛，培養感情，
你鍾意嘅人喺你仲打算玩單戀暗戀果陣，
已經俾唔知幾多男人扑咗，
呢個世代仲打算揾純潔戀愛，
bullshit啦，認真與其心動，
不如行動，一係去叫雞累積性經驗，
一係睇啱條女就行埋去問幾錢，
今時今日果套溝女模式已經唔同，
有d自知一世無女埋身請多d去叫雞，
你接觸得女多，自然唔怕醜，
扑得女多，自然有自信，
總之信我，你地咗叫雞一定唔再係毒撚

收檔啦 咪教壞班好仔仔
處男is best of the best

撚有雞叫咩依家

你唔好導班毒撚做處男，好陰質你知唔知?

真, 扑得女多就有自信

有，我帶你去好唔好?

無錯

中意純情處男

Cls邊度陰質 處男係白月光朱砂痣
係夏天嘅凍可樂 冬天嘅熱朱古力
總括而言處男就係非物質文化遺產

Gay佬要嘅係屎眼嘅處

咁巴閉，又唔見你幫曬d處男破處
咪阻人破處，早破早享受

其實扑得女多有自信真係有科學根據

毒撚冇錢

處男世界第一

係呀 無人要既best

世界第一慘

儲幾百都儲唔到

當你當全部女都係雞，自然有自信，女人最鍾意自信既男人。

現實社會都係 班雞蟲比雞讚得多就信
明明芝士腸 都會問人自己大唔大

好人卡

處男怕怕醜醜真心正

次次搭地鐵見到怕醜仔，都想坐近佢，大脾貼大脾分分鐘對方成身震曬、扯曬旗。翻到屋企打幾次飛機、今晚發夢夢到我同佢做愛、聽朝起身洗底褲

非常榮幸成為處男嘅性幻想對象

肥婆請不要幻想

你咁講突然間連地鐵都唔係好敢搭

有件咁肥嘅坐側邊，嚇到震曬有咩出奇